全身信用卡碌爆都買唔到1隻勞,我係唔係好失敗？

Me too....

你入錢落張卡到咪得